宜加啲人個腦裝屎架？

殺咗人 吸毒犯咗法 要坐監好應份阿

利申 非道德撚